林鄭同中央又成功一步

大家每日守牆，每星期遊行

開始對象變左同藍絲黑警對抗

中共由建國開始玩大革命已經好識分化人民 等你地人民果層自己鬥批鬥

依家見到你地市民自己內耗，推班黑警出黎，黑警又無腦 唔識思考，毅進仔咁高人工 打埋佢自己老母都仲得，佢地唔care同市民作對架

然後發生咩事都好，中央一句是林鄭決定，然後林鄭話黑警決定，然後盧偉聰話前線決定，然後成件事就無左架啦。 最後點打七你地 一定無差佬比人拉，雨傘就話拉七警，拉警棍延伸，今次？ 提都無提，影到打人又點呀？ 吹呀！

希望大家都要集中返我地對抗緊係一個不公既政權，黑警藍絲次要架咋

推

我會覺得之前搞到林鄭邊度都唔敢去，
鄭若樺唔敢放工, 個政治效果大過而家俾藍絲同警察打...

咪話左7.21出金鐘囉

最近林鄭都鬼鬼鼠鼠出席活動
好快又官到無求膽自大

推
我聽日出沙田

唔知點解次次都變成群眾鬥群眾

終極失焦

只想借問聲點樣跳過黑警去對準林奠呢
去親邊都有狗圍，圍親邊都有狗擋
根本唔搞掂啲狗先係無辦法搵到林奠算帳
除非你搞得掂啲功能組別同立法會，可以喺制度上俾到壓力佢

大家唔好輕易二分化, 記住各有各做.
勇武方面請現場自行判斷.
和理非主攻文宣同搜證控告99, 千祈咪輕信報警冇用, 報警衹不過係開始, 我哋嘅目標係法律檢控, 法院唔受警方管轄. 警方唔蒐證, 我哋手上大把片.
和理非首要任務一定要盡快有第一單99濫權被告. 一定要畀班人知法律仲未係警方地頭, 佢哋唔係真係大曬, 要還㗎.
各有各做, 雙管齊下, 互不干擾.

所以下星期金鐘

法律野 一定要有人做